Bank: nazwa, lista klientów, lista rachunków 

Klient: imie, nazwisko, pesel, unikalny numer klienta, lista rachunków

Rachunek: typ, stan rachunku

operacje:
1. założenie klienta

2. założenie rachunku dla klienta

3. usunięcie rachunku dla klienta (jeśli stan środków = 0)

4. usunięcie klienta (jeśli nie ma rachunków)

5. wpłata na rachunek

6. wypłata z rachunku (do wysokości salda)

lista klientów banku (z listą rachunków(z saldem lub bez))
lista rachunków klienta (z saldem lub bez)
OPT(lista rachunków (z saldami lub bez))